422620
5572
Về "ngoại hình" thì tương đối ổn, thiết kế bìa trang nhã, mang phong cách cổ kính đúng như kiểu truyện cổ. Nội dung nhiều truyện mang tính giáo dục khá cao, hàm ý nhắc nhở ngầm, đọc xong phải suy nghĩ 1 tí mới ra. Cái ấn tượng nhất với mình là bài học tham thì thâm, truyện ông đánh cá cùng bà vợ tham lam đòi hỏi cá đủ điều mình đã nghe từ lâu, nhưng bản kể này đầy đủ và bộc lộ rõ cái lòng tham không đáy của mụ vợ hơn. Nói chung là mình khá hài lòng .
3
755854
2016-04-27 18:23:29
--------------------------
